如果你屋企要移民，你會點處理同男/女朋友既關係

依家香港咁既時勢，個個都想走屋企都開始討論要走，應該會盡快安排
小弟太後生未有能力帶埋條女走，唔想佢浪費青春
剛剛同條女講左分手，我哋無將來
個心好撚痛

香港一有事就急急腳走
自己唔識同屋企人講留喺香港？
自己無膽就唔好搵藉口

我為你前任女朋友同條廢柴分手而開心

同樓主一樣,早分好過遲分
你做得好好

無承擔 條女唔會等你咩 去到外國無方法帶埋條女走咩

唔夠愛條女就會搵籍口

係唔夠膽面對架啦我又唔係勇武又唔敢衝幫到乜
呢一年睇到既野都係灰色

香港有難就第一時間諗走
你冇資格做香港人

真 呢種人唔配有人愛

認同

我無得決定屋企揸主意

我又唔撚明
點解唔可以帶埋女朋友走
咩叫冇能力, 你諗住移咗民就唔做嘢咩

咁既然你都揀左 咁咪就咁囉
話自己幫唔到啲乜
你唔開呢啲post已經幫到啦

其實都有諗過係咪如果plan緊走就真係連拖都唔好拍

我認為係，除非可以帶埋走

居留權要結婚

移民去邊

唔結婚嘅話其實有啲難
但係應該幾年之內都唔會咁快結婚

唔傾吓先?
我會試下諗辦法帶佢走(如果係男) /想佢帶我走

東南亞國家，有親人係個邊

幾年之內香港會點都無人知

有能力當然好

問題係未結到婚?

你正人渣，娶咗佢咪得囉，你太自私，咪再拍拖害人

咁咪結囉

樓豬去邊，想同樓豬一齊